10月13 和勇不分 十八開花

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

行動post

推，唔好俾五毛分左去講生日慶祝

Wow

推行動post,唔撚推蛋糕post

推

推(1/10)

推(2/10)

推(3/10)

推(4/10)

推(5/10)

推(6/10)

推(7/10)

推(8/10)

推(9/10)

推(10/10)

推！

遍地開花

全力推，蛋糕事件完啦，正經野緊要d

簡化版 主線 日程表 (10.12-10.15 將會每天更新)

10.13 主線活動 (活動詳情請參閱其他行動POST)

10.14 香港人權及民主法案集氣大會

最新整 清晰易睇版 18區集會地點 (平常集會版，特別活動將另作安排)

推！！
大家落力推post！！
唔好比生日事件覆蓋成個台！！
！！！！！

P 牌都要推

小心呀

不流血, 不篤灰, 不被捕

是

推

10月 13日 今日2點！18區要人！

10月13日 上陣！

推到黑警暴斃

開花！！